女朋友話我唔隊草 好悶 想分手

拍左拖一年
自從佢入hall 唔知識埋啲咩朋友之後就日日話420同佢出街食飯又話要補補J 先
話餐飯會好味啲

我唔想試
好臭 我鍾意清醒既感覺多啲

女朋友日日forward 啲大麻memes

琴日重講左句話下次拍拖要揀個stoner 做男朋友

唉 佢知唔知我好hurt

可能我守舊啲但我真係接受唔到大麻

求屌醒

草都唔食又真係難啲

一係你屌醒佢 一係分手

一定要隊草先得？

究竟係邊個帶起呢個熱潮先

犯法㗎

佢話sober 個時唔想做愛

但我唔想同個毒蟲做愛 ( no offense )

壞過凱婷

中出即飛

唔岩傾唔需要再傾

真都唔知邊個帶起
唔食反而變異類

幫你查咗，係牧草

抗爭都犯法架

無害的娛樂 有何不可

she's right

我女朋友最鍾意係食芒果 唔知關唔關事

抗爭呢啲咁serious 既野 點同！

佢變咗啦 算啦價值觀都唔夾

High 過好難調轉返 早啲分

早日分手放過條女啦

明嘅就明

我係你就即該飛左佢啦
死道友,報狗拉左佢啦

你收埋唔隊比啲我就ok
唔使分

個個都話隊草
究竟邊度有 我想試

船頭驚鬼 船尾驚賊咁
點搵你做男朋友?
除咗假膠同垃圾之外
我諗唔到咩人會連隊草都唔敢?

你女朋友牛來？

人獸交？